{
	"description": "Tokyo station names",
	"deck": [
	{"question": "相原",      "answers":[ "あいはら" ] },
	{"question": "青砥",      "answers":[ "あおと" ] },
	{"question": "青海",      "answers":[ "あおみ" ] },
	{"question": "青物横丁",      "answers":[ "あおものよこちょう" ] },
	{"question": "青山一丁目",      "answers":[ "あおやまいっちょうめ" ] },
	{"question": "赤坂",      "answers":[ "あかさか" ] },
	{"question": "赤坂見附",      "answers":[ "あかさかみつけ" ] },
	{"question": "赤羽",      "answers":[ "あかばね" ] },
	{"question": "赤羽岩淵",      "answers":[ "あかばねいわぶち" ] },
	{"question": "赤羽橋",      "answers":[ "あかばねばし" ] },
	{"question": "秋川",      "answers":[ "あきがわ" ] },
	{"question": "昭島",      "answers":[ "あきしま" ] },
	{"question": "秋津",      "answers":[ "あきつ" ] },
	{"question": "秋葉原",      "answers":[ "あきはばら" ] },
	{"question": "曙橋",      "answers":[ "あけぼのばし" ] },
	{"question": "阿佐ケ谷",      "answers":[ "あさがや" ] },
	{"question": "浅草",      "answers":[ "あさくさ" ] },
	{"question": "浅草橋",      "answers":[ "あさくさばし" ] },
	{"question": "麻布十番",      "answers":[ "あざぶじゅうばん" ] },
	{"question": "飛鳥山",      "answers":[ "あすかやま" ] },
	{"question": "穴守稲荷",      "answers":[ "あなもりいなり" ] },
	{"question": "綾瀬",      "answers":[ "あやせ" ] },
	{"question": "新井薬師前",      "answers":[ "あらいやくしまえ" ] },
	{"question": "荒川一中前",      "answers":[ "あらかわいっちゅうまえ" ] },
	{"question": "荒川区役所前",      "answers":[ "あらかわくやくしょまえ" ] },
	{"question": "荒川車庫前",      "answers":[ "あらかわしゃこまえ" ] },
	{"question": "荒川七丁目",      "answers":[ "あらかわななちょうめ" ] },
	{"question": "荒川二丁目",      "answers":[ "あらかわにちょうめ" ] },
	{"question": "荒川遊園地前",      "answers":[ "あらかわゆうえんちまえ" ] },
	{"question": "有明",      "answers":[ "ありあけ" ] },
	{"question": "淡路町",      "answers":[ "あわじちょう" ] },
	{"question": "飯田橋",      "answers":[ "いいだばし" ] },
	{"question": "井荻",      "answers":[ "いおぎ" ] },
	{"question": "軍畑",      "answers":[ "いくさばた" ] },
	{"question": "池上",      "answers":[ "いけがみ" ] },
	{"question": "池尻大橋",      "answers":[ "いけじりおおはし" ] },
	{"question": "池ノ上",      "answers":[ "いけのうえ" ] },
	{"question": "池袋",      "answers":[ "いけぶくろ" ] },
	{"question": "石川台",      "answers":[ "いしかわだい" ] },
	{"question": "石神前",      "answers":[ "いしがみまえ" ] },
	{"question": "泉体育館",      "answers":[ "いずみたいいくかん" ] },
	{"question": "和泉多摩川",      "answers":[ "いずみたまがわ" ] },
	{"question": "板橋",      "answers":[ "いたばし" ] },
	{"question": "板橋区役所前",      "answers":[ "いたばしくやくしょまえ" ] },
	{"question": "板橋本町",      "answers":[ "いたばしほんちょう" ] },
	{"question": "市ケ谷",      "answers":[ "いちがや" ] },
	{"question": "一之江",      "answers":[ "いちのえ" ] },
	{"question": "稲城",      "answers":[ "いなぎ" ] },
	{"question": "稲城長沼",      "answers":[ "いなぎながぬま" ] },
	{"question": "稲荷町",      "answers":[ "いなりちょう" ] },
	{"question": "井の頭公園",      "answers":[ "いのかしらこうえん" ] },
	{"question": "入谷",      "answers":[ "いりや" ] },
	{"question": "岩本町",      "answers":[ "いわもとちょう" ] },
	{"question": "上野",      "answers":[ "うえの" ] },
	{"question": "上野御徒町",      "answers":[ "うえのおかちまち" ] },
	{"question": "上野広小路",      "answers":[ "うえのひろこうじ" ] },
	{"question": "浮間舟渡",      "answers":[ "うきまふなど" ] },
	{"question": "鶯谷",      "answers":[ "うぐいすだに" ] },
	{"question": "牛込神楽坂",      "answers":[ "うしごめかぐらざか" ] },
	{"question": "牛込柳町",      "answers":[ "うしごめやなぎちょう" ] },
	{"question": "牛田",      "answers":[ "うしだ" ] },
	{"question": "牛浜",      "answers":[ "うしはま" ] },
	{"question": "内幸町",      "answers":[ "うちさいわいちょう" ] },
	{"question": "鵜の木",      "answers":[ "うのき" ] },
	{"question": "梅ケ丘",      "answers":[ "うめがおか" ] },
	{"question": "梅島",      "answers":[ "うめじま" ] },
	{"question": "梅屋敷",      "answers":[ "うめやしき" ] },
	{"question": "越中島",      "answers":[ "えっちゅうじま" ] },
	{"question": "永福町",      "answers":[ "えいふくちょう" ] },
	{"question": "江古田",      "answers":[ "えこだ" ] },
	{"question": "江戸川",      "answers":[ "えどがわ" ] },
	{"question": "江戸川橋",      "answers":[ "えどがわばし" ] },
	{"question": "荏原中延",      "answers":[ "えばらなかのぶ" ] },
	{"question": "荏原町",      "answers":[ "えばらまち" ] },
	{"question": "恵比寿",      "answers":[ "えびす" ] },
	{"question": "王子",      "answers":[ "おうじ" ] },
	{"question": "王子駅前",      "answers":[ "おうじえきまえ" ] },
	{"question": "王子神谷",      "answers":[ "おうじかみや" ] },
	{"question": "青梅",      "answers":[ "おうめ" ] },
	{"question": "青梅街道",      "answers":[ "おうめかいどう" ] },
	{"question": "大井競馬場前",      "answers":[ "おおいけいばじょうまえ" ] },
	{"question": "大泉学園",      "answers":[ "おおいずみがくえん" ] },
	{"question": "大井町",      "answers":[ "おおいまち" ] },
	{"question": "大岡山",      "answers":[ "おおおかやま" ] },
	{"question": "大久保",      "answers":[ "おおくぼ" ] },
	{"question": "大崎",      "answers":[ "おおさき" ] },
	{"question": "大崎広小路",      "answers":[ "おおさきひろこうじ" ] },
	{"question": "大島",      "answers":[ "おおじま" ] },
	{"question": "大塚",      "answers":[ "おおつか" ] },
	{"question": "大塚駅前",      "answers":[ "おおつかえきまえ" ] },
	{"question": "大塚・帝京大学",      "answers":[ "おおつかていきょうだいがく" ] },
	{"question": "大手町",      "answers":[ "おおてまち" ] },
	{"question": "大鳥居",      "answers":[ "おおとりい" ] },
	{"question": "大森",      "answers":[ "おおもり" ] },
	{"question": "大森海岸",      "answers":[ "おおもりかいがん" ] },
	{"question": "大森町",      "answers":[ "おおもりまち" ] },
	{"question": "大山",      "answers":[ "おおやま" ] },
	{"question": "御徒町",      "answers":[ "おかちまち" ] },
	{"question": "小川",      "answers":[ "おがわ" ] },
	{"question": "小川町",      "answers":[ "おがわまち" ] },
	{"question": "荻窪",      "answers":[ "おぎくぼ" ] },
	{"question": "尾久",      "answers":[ "おく" ] },
	{"question": "奥沢",      "answers":[ "おくさわ" ] },
	{"question": "奥多摩",      "answers":[ "おくたま" ] },
	{"question": "小作",      "answers":[ "おざく" ] },
	{"question": "押上",      "answers":[ "おしあげ" ] },
	{"question": "小台",      "answers":[ "おだい" ] },
	{"question": "お台場海浜公園",      "answers":[ "おだいばかいひんこうえん" ] },
	{"question": "小田急多摩センター",      "answers":[ "おだきゅうたませんたー" ] },
	{"question": "小田急永山",      "answers":[ "おだきゅうながやま" ] },
	{"question": "御茶ノ水",      "answers":[ "おちゃのみず" ] },
	{"question": "落合",      "answers":[ "おちあい" ] },
	{"question": "落合南長崎",      "answers":[ "おちあいみなみながさき" ] },
	{"question": "御成門",      "answers":[ "おなりもん" ] },
	{"question": "お花茶屋",      "answers":[ "おはなぢゃや" ] },
	{"question": "小村井",      "answers":[ "おむらい" ] },
	{"question": "面影橋",      "answers":[ "おもかげばし" ] },
	{"question": "表参道",      "answers":[ "おもてさんどう" ] },
	{"question": "尾山台",      "answers":[ "おやまだい" ] },
	{"question": "御嶽山",      "answers":[ "おんたけさん" ] },
	{"question": "神楽坂",      "answers":[ "かぐらざか" ] },
	{"question": "葛西",      "answers":[ "かさい" ] },
	{"question": "葛西臨海公園",      "answers":[ "かさいりんかいこうえん" ] },
	{"question": "梶原",      "answers":[ "かじわら" ] },
	{"question": "春日",      "answers":[ "かすが" ] },
	{"question": "霞ケ関",      "answers":[ "かすみがせき" ] },
	{"question": "片倉",      "answers":[ "かたくら" ] },
	{"question": "勝どき",      "answers":[ "かちどき" ] },
	{"question": "金町",      "answers":[ "かなまち" ] },
	{"question": "要町",      "answers":[ "かなめちょう" ] },
	{"question": "鐘ケ淵",      "answers":[ "かねがふち" ] },
	{"question": "河辺",      "answers":[ "かべ" ] },
	{"question": "蒲田",      "answers":[ "かまた" ] },
	{"question": "上井草",      "answers":[ "かみいぐさ" ] },
	{"question": "上板橋",      "answers":[ "かみいたばし" ] },
	{"question": "上北沢",      "answers":[ "かみきたざわ" ] },
	{"question": "上北台",      "answers":[ "かみきただい" ] },
	{"question": "上石神井",      "answers":[ "かみしゃくじい" ] },
	{"question": "上中里",      "answers":[ "かみなかざと" ] },
	{"question": "上野毛",      "answers":[ "かみのげ" ] },
	{"question": "上町",      "answers":[ "かみまち" ] },
	{"question": "神谷町",      "answers":[ "かみやちょう" ] },
	{"question": "亀有",      "answers":[ "かめあり" ] },
	{"question": "亀戸",      "answers":[ "かめいど" ] },
	{"question": "亀戸水神",      "answers":[ "かめいどすいじん" ] },
	{"question": "茅場町",      "answers":[ "かやばちょう" ] },
	{"question": "唐木田",      "answers":[ "からきだ" ] },
	{"question": "川井",      "answers":[ "かわい" ] },
	{"question": "神田",      "answers":[ "かんだ" ] },
	{"question": "外苑前",      "answers":[ "がいえんまえ" ] },
	{"question": "学芸大学",      "answers":[ "がくげいだいがく" ] },
	{"question": "学習院下",      "answers":[ "がくしゅういんした" ] },
	{"question": "競艇場前",      "answers":[ "きょうていじょうまえ" ] },
	{"question": "経堂",      "answers":[ "きょうどう" ] },
	{"question": "京橋",      "answers":[ "きょうばし" ] },
	{"question": "菊川",      "answers":[ "きくかわ" ] },
	{"question": "鬼子母神前",      "answers":[ "きしぼじんまえ" ] },
	{"question": "北赤羽",      "answers":[ "きたあかばね" ] },
	{"question": "北綾瀬",      "answers":[ "きたあやせ" ] },
	{"question": "北池袋",      "answers":[ "きたいけぶくろ" ] },
	{"question": "北品川",      "answers":[ "きたしながわ" ] },
	{"question": "北千住",      "answers":[ "きたせんじゅ" ] },
	{"question": "北千束",      "answers":[ "きたせんぞく" ] },
	{"question": "北野",      "answers":[ "きたの" ] },
	{"question": "北八王子",      "answers":[ "きたはちおうじ" ] },
	{"question": "北府中",      "answers":[ "きたふちゅう" ] },
	{"question": "喜多見",      "answers":[ "きたみ" ] },
	{"question": "吉祥寺",      "answers":[ "きちじょうじ" ] },
	{"question": "木場",      "answers":[ "きば" ] },
	{"question": "清澄白河",      "answers":[ "きよすみしらかわ" ] },
	{"question": "清瀬",      "answers":[ "きよせ" ] },
	{"question": "錦糸町",      "answers":[ "きんしちょう" ] },
	{"question": "銀座",      "answers":[ "ぎんざ" ] },
	{"question": "銀座一丁目",      "answers":[ "ぎんざいっちょうめ" ] },
	{"question": "久が原",      "answers":[ "くがはら" ] },
	{"question": "久我山",      "answers":[ "くがやま" ] },
	{"question": "九段下",      "answers":[ "くだんした" ] },
	{"question": "国立",      "answers":[ "くにたち" ] },
	{"question": "九品仏",      "answers":[ "くほんぶつ" ] },
	{"question": "熊川",      "answers":[ "くまがわ" ] },
	{"question": "熊野前",      "answers":[ "くまのまえ" ] },
	{"question": "久米川",      "answers":[ "くめがわ" ] },
	{"question": "蔵前",      "answers":[ "くらまえ" ] },
	{"question": "京王片倉",      "answers":[ "けいおうかたくら" ] },
	{"question": "京王多摩川",      "answers":[ "けいおうたまがわ" ] },
	{"question": "京王多摩センター",      "answers":[ "けいおうたませんたー" ] },
	{"question": "京王永山",      "answers":[ "けいおうながやま" ] },
	{"question": "京王八王子",      "answers":[ "けいおうはちおうじ" ] },
	{"question": "京王堀之内",      "answers":[ "けいおうほりのうち" ] },
	{"question": "京王よみうりランド",      "answers":[ "けいおうよみうりらんど" ] },
	{"question": "京急蒲田",      "answers":[ "けいきゅうかまた" ] },
	{"question": "京成上野",      "answers":[ "けいせいうえの" ] },
	{"question": "京成金町",      "answers":[ "けいせいかなまち" ] },
	{"question": "京成小岩",      "answers":[ "けいせいこいわ" ] },
	{"question": "京成関屋",      "answers":[ "けいせいせきや" ] },
	{"question": "京成高砂",      "answers":[ "けいせいたかさご" ] },
	{"question": "京成立石",      "answers":[ "けいせいたていし" ] },
	{"question": "京成曳舟",      "answers":[ "けいせいひきふね" ] },
	{"question": "国会議事堂前",      "answers":[ "こっかいぎじどうまえ" ] },
	{"question": "恋ケ窪",      "answers":[ "こいがくぼ" ] },
	{"question": "小岩",      "answers":[ "こいわ" ] },
	{"question": "高円寺",      "answers":[ "こうえんじ" ] },
	{"question": "甲州街道",      "answers":[ "こうしゅうかいどう" ] },
	{"question": "庚申塚",      "answers":[ "こうしんづか" ] },
	{"question": "麹町",      "answers":[ "こうじまち" ] },
	{"question": "糀谷",      "answers":[ "こうじや" ] },
	{"question": "後楽園",      "answers":[ "こうらくえん" ] },
	{"question": "国際展示場",      "answers":[ "こくさいてんじじょう" ] },
	{"question": "国際展示場正門",      "answers":[ "こくさいてんじじょうせいもん" ] },
	{"question": "国分寺",      "answers":[ "こくぶんじ" ] },
	{"question": "国領",      "answers":[ "こくりょう" ] },
	{"question": "国立競技場",      "answers":[ "こくりつきょうぎじょう" ] },
	{"question": "小菅",      "answers":[ "こすげ" ] },
	{"question": "小竹向原",      "answers":[ "こたけむかいはら" ] },
	{"question": "小平",      "answers":[ "こだいら" ] },
	{"question": "小伝馬町",      "answers":[ "こでんまちょう" ] },
	{"question": "狛江",      "answers":[ "こまえ" ] },
	{"question": "駒込",      "answers":[ "こまごめ" ] },
	{"question": "駒沢大学",      "answers":[ "こまざわだいがく" ] },
	{"question": "駒場東大前",      "answers":[ "こまばとうだいまえ" ] },
	{"question": "小宮",      "answers":[ "こみや" ] },
	{"question": "古里",      "answers":[ "こり" ] },
	{"question": "是政",      "answers":[ "これまさ" ] },
	{"question": "豪徳寺",      "answers":[ "ごうとくじ" ] },
	{"question": "護国寺",      "answers":[ "ごこくじ" ] },
	{"question": "五反田",      "answers":[ "ごたんだ" ] },
	{"question": "五反野",      "answers":[ "ごたんの" ] },
	{"question": "栄町",      "answers":[ "さかえちょう" ] },
	{"question": "鷺ノ宮",      "answers":[ "さぎのみや" ] },
	{"question": "桜街道",      "answers":[ "さくらかいどう" ] },
	{"question": "桜新町",      "answers":[ "さくらしんまち" ] },
	{"question": "桜上水",      "answers":[ "さくらじょうすい" ] },
	{"question": "桜台",      "answers":[ "さくらだい" ] },
	{"question": "桜田門",      "answers":[ "さくらだもん" ] },
	{"question": "笹塚",      "answers":[ "ささづか" ] },
	{"question": "鮫洲",      "answers":[ "さめず" ] },
	{"question": "沢井",      "answers":[ "さわい" ] },
	{"question": "参宮橋",      "answers":[ "さんぐうばし" ] },
	{"question": "三軒茶屋",      "answers":[ "さんげんぢゃや" ] },
	{"question": "石神井公園",      "answers":[ "しゃくじいこうえん" ] },
	{"question": "松陰神社前",      "answers":[ "しょういんじんじゃまえ" ] },
	{"question": "昭和島",      "answers":[ "しょうわじま" ] },
	{"question": "椎名町",      "answers":[ "しいなまち" ] },
	{"question": "汐留",      "answers":[ "しおどめ" ] },
	{"question": "潮見",      "answers":[ "しおみ" ] },
	{"question": "品川",      "answers":[ "しながわ" ] },
	{"question": "品川シーサイド",      "answers":[ "しながわしーさいど" ] },
	{"question": "信濃町",      "answers":[ "しなのまち" ] },
	{"question": "篠崎",      "answers":[ "しのざき" ] },
	{"question": "東雲",      "answers":[ "しののめ" ] },
	{"question": "芝浦ふ頭",      "answers":[ "しばうらふとう" ] },
	{"question": "芝公園",      "answers":[ "しばこうえん" ] },
	{"question": "柴崎",      "answers":[ "しばさき" ] },
	{"question": "柴崎体育館",      "answers":[ "しばさきたいいくかん" ] },
	{"question": "柴又",      "answers":[ "しばまた" ] },
	{"question": "渋谷",      "answers":[ "しぶや" ] },
	{"question": "志村坂上",      "answers":[ "しむらさかうえ" ] },
	{"question": "志村三丁目",      "answers":[ "しむらさんちょうめ" ] },
	{"question": "志茂",      "answers":[ "しも" ] },
	{"question": "下赤塚",      "answers":[ "しもあかつか" ] },
	{"question": "下井草",      "answers":[ "しもいぐさ" ] },
	{"question": "下板橋",      "answers":[ "しもいたばし" ] },
	{"question": "下落合",      "answers":[ "しもおちあい" ] },
	{"question": "下北沢",      "answers":[ "しもきたざわ" ] },
	{"question": "下神明",      "answers":[ "しもしんめい" ] },
	{"question": "下高井戸",      "answers":[ "しもたかいど" ] },
	{"question": "下丸子",      "answers":[ "しもまるこ" ] },
	{"question": "白糸台",      "answers":[ "しらいとだい" ] },
	{"question": "白金高輪",      "answers":[ "しろかねたかなわ" ] },
	{"question": "白金台",      "answers":[ "しろかねだい" ] },
	{"question": "白丸",      "answers":[ "しろまる" ] },
	{"question": "新秋津",      "answers":[ "しんあきつ" ] },
	{"question": "新板橋",      "answers":[ "しんいたばし" ] },
	{"question": "新江古田",      "answers":[ "しんえごた" ] },
	{"question": "新大久保",      "answers":[ "しんおおくぼ" ] },
	{"question": "新大塚",      "answers":[ "しんおおつか" ] },
	{"question": "新御徒町",      "answers":[ "しんおかちまち" ] },
	{"question": "新御茶ノ水",      "answers":[ "しんおちゃのみず" ] },
	{"question": "新木場",      "answers":[ "しんきば" ] },
	{"question": "新小岩",      "answers":[ "しんこいわ" ] },
	{"question": "新高円寺",      "answers":[ "しんこうえんじ" ] },
	{"question": "新庚申塚",      "answers":[ "しんこうしんづか" ] },
	{"question": "新小金井",      "answers":[ "しんこがねい" ] },
	{"question": "新小平",      "answers":[ "しんこだいら" ] },
	{"question": "新桜台",      "answers":[ "しんさくらだい" ] },
	{"question": "新柴又",      "answers":[ "しんしばまた" ] },
	{"question": "新宿",      "answers":[ "しんじゅく" ] },
	{"question": "新宿御苑前",      "answers":[ "しんじゅくぎょえんまえ" ] },
	{"question": "新宿三丁目",      "answers":[ "しんじゅくさんちょうめ" ] },
	{"question": "新宿西口",      "answers":[ "しんじゅくにしぐち" ] },
	{"question": "新整備場",      "answers":[ "しんせいびじょう" ] },
	{"question": "神泉",      "answers":[ "しんせん" ] },
	{"question": "新線池袋",      "answers":[ "しんせんいけぶくろ" ] },
	{"question": "新高島平",      "answers":[ "しんたかしまだいら" ] },
	{"question": "新代田",      "answers":[ "しんだいた" ] },
	{"question": "新富町",      "answers":[ "しんとみちょう" ] },
	{"question": "新中野",      "answers":[ "しんなかの" ] },
	{"question": "新日本橋",      "answers":[ "しんにほんばし" ] },
	{"question": "新橋",      "answers":[ "しんばし" ] },
	{"question": "新馬場",      "answers":[ "しんばんば" ] },
	{"question": "新三河島",      "answers":[ "しんみかわしま" ] },
	{"question": "十条",      "answers":[ "じゅうじょう" ] },
	{"question": "自由が丘",      "answers":[ "じゆうがおか" ] },
	{"question": "神保町",      "answers":[ "じんぼうちょう" ] },
	{"question": "水天宮前",      "answers":[ "すいてんぐうまえ" ] },
	{"question": "水道橋",      "answers":[ "すいどうばし" ] },
	{"question": "末広町",      "answers":[ "すえひろちょう" ] },
	{"question": "巣鴨",      "answers":[ "すがも" ] },
	{"question": "巣鴨新田",      "answers":[ "すがもしんでん" ] },
	{"question": "すずかけ台",      "answers":[ "すずかけだい" ] },
	{"question": "砂川七番",      "answers":[ "すながわななばん" ] },
	{"question": "住吉",      "answers":[ "すみよし" ] },
	{"question": "成城学園前",      "answers":[ "せいじょうがくえんまえ" ] },
	{"question": "聖蹟桜ケ丘",      "answers":[ "せいせきさくらがおか" ] },
	{"question": "整備場",      "answers":[ "せいびじょう" ] },
	{"question": "西武園",      "answers":[ "せいぶえん" ] },
	{"question": "西武新宿",      "answers":[ "せいぶしんじゅく" ] },
	{"question": "西武立川",      "answers":[ "せいぶたちかわ" ] },
	{"question": "西武柳沢",      "answers":[ "せいぶやぎさわ" ] },
	{"question": "西武遊園地",      "answers":[ "せいぶゆうえんち" ] },
	{"question": "世田谷",      "answers":[ "せたがや" ] },
	{"question": "世田谷代田",      "answers":[ "せたがやだいた" ] },
	{"question": "千川",      "answers":[ "せんかわ" ] },
	{"question": "泉岳寺",      "answers":[ "せんがくじ" ] },
	{"question": "仙川",      "answers":[ "せんがわ" ] },
	{"question": "千石",      "answers":[ "せんごく" ] },
	{"question": "千住大橋",      "answers":[ "せんじゅおおはし" ] },
	{"question": "洗足",      "answers":[ "せんぞく" ] },
	{"question": "洗足池",      "answers":[ "せんぞくいけ" ] },
	{"question": "千駄ケ谷",      "answers":[ "せんだがや" ] },
	{"question": "千駄木",      "answers":[ "せんだぎ" ] },
	{"question": "祖師ケ谷大蔵",      "answers":[ "そしがやおおくら" ] },
	{"question": "雑司ケ谷",      "answers":[ "ぞうしがや" ] },
	{"question": "雑色",      "answers":[ "ぞうしき" ] },
	{"question": "高井戸",      "answers":[ "たかいど" ] },
	{"question": "高尾",      "answers":[ "たかお" ] },
	{"question": "高尾山口",      "answers":[ "たかおさんぐち" ] },
	{"question": "高島平",      "answers":[ "たかしまだいら" ] },
	{"question": "高田馬場",      "answers":[ "たかだのばば" ] },
	{"question": "高輪台",      "answers":[ "たかなわだい" ] },
	{"question": "鷹の台",      "answers":[ "たかのだい" ] },
	{"question": "高幡不動",      "answers":[ "たかはたふどう" ] },
	{"question": "高松",      "answers":[ "たかまつ" ] },
	{"question": "宝町",      "answers":[ "たからちょう" ] },
	{"question": "滝野川一丁目",      "answers":[ "たきのがわいっちょうめ" ] },
	{"question": "竹芝",      "answers":[ "たけしば" ] },
	{"question": "竹ノ塚",      "answers":[ "たけのつか" ] },
	{"question": "竹橋",      "answers":[ "たけばし" ] },
	{"question": "立会川",      "answers":[ "たちあいがわ" ] },
	{"question": "立川",      "answers":[ "たちかわ" ] },
	{"question": "立川北",      "answers":[ "たちかわきた" ] },
	{"question": "立川南",      "answers":[ "たちかわみなみ" ] },
	{"question": "立飛",      "answers":[ "たちひ" ] },
	{"question": "辰巳",      "answers":[ "たつみ" ] },
	{"question": "田無",      "answers":[ "たなし" ] },
	{"question": "田端",      "answers":[ "たばた" ] },
	{"question": "多磨",      "answers":[ "たま" ] },
	{"question": "多摩川",      "answers":[ "たまがわ" ] },
	{"question": "玉川学園前",      "answers":[ "たまがわがくえんまえ" ] },
	{"question": "玉川上水",      "answers":[ "たまがわじょうすい" ] },
	{"question": "多摩境",      "answers":[ "たまさかい" ] },
	{"question": "多摩センター",      "answers":[ "たませんたー" ] },
	{"question": "田町",      "answers":[ "たまち" ] },
	{"question": "多摩動物公園",      "answers":[ "たまどうぶつこうえん" ] },
	{"question": "多磨霊園",      "answers":[ "たまれいえん" ] },
	{"question": "溜池山王",      "answers":[ "ためいけさんのう" ] },
	{"question": "田原町",      "answers":[ "たわらまち" ] },
	{"question": "代官山",      "answers":[ "だいかんやま" ] },
	{"question": "大師前",      "answers":[ "だいしまえ" ] },
	{"question": "代田橋",      "answers":[ "だいたばし" ] },
	{"question": "台場",      "answers":[ "だいば" ] },
	{"question": "大門",      "answers":[ "だいもん" ] },
	{"question": "中央大学・明星大学",      "answers":[ "ちゅうおうだいがくめいせいだいがく" ] },
	{"question": "調布",      "answers":[ "ちょうふ" ] },
	{"question": "地下鉄赤塚",      "answers":[ "ちかてつあかつか" ] },
	{"question": "地下鉄成増",      "answers":[ "ちかてつなります" ] },
	{"question": "千歳烏山",      "answers":[ "ちとせからすやま" ] },
	{"question": "千歳船橋",      "answers":[ "ちとせふなばし" ] },
	{"question": "千鳥町",      "answers":[ "ちどりちょう" ] },
	{"question": "月島",      "answers":[ "つきしま" ] },
	{"question": "築地",      "answers":[ "つきじ" ] },
	{"question": "築地市場",      "answers":[ "つきじしじょう" ] },
	{"question": "つくし野",      "answers":[ "つくしの" ] },
	{"question": "つつじケ丘",      "answers":[ "つつじがおか" ] },
	{"question": "鶴川",      "answers":[ "つるかわ" ] },
	{"question": "天空橋",      "answers":[ "てんくうばし" ] },
	{"question": "天王洲アイル",      "answers":[ "てんのうずあいる" ] },
	{"question": "田園調布",      "answers":[ "でんえんちょうふ" ] },
	{"question": "東京",      "answers":[ "とうきょう" ] },
	{"question": "東京テレポート",      "answers":[ "とうきょうてれぽーと" ] },
	{"question": "東大前",      "answers":[ "とうだいまえ" ] },
	{"question": "東武練馬",      "answers":[ "とうぶねりま" ] },
	{"question": "東陽町",      "answers":[ "とうようちょう" ] },
	{"question": "ときわ台",      "answers":[ "ときわだい" ] },
	{"question": "戸越",      "answers":[ "とごし" ] },
	{"question": "戸越銀座",      "answers":[ "とごしぎんざ" ] },
	{"question": "戸越公園",      "answers":[ "とごしこうえん" ] },
	{"question": "豊島園",      "answers":[ "としまえん" ] },
	{"question": "都庁前",      "answers":[ "とちょうまえ" ] },
	{"question": "等々力",      "answers":[ "とどろき" ] },
	{"question": "飛田給",      "answers":[ "とびたきゅう" ] },
	{"question": "豊洲",      "answers":[ "とよす" ] },
	{"question": "豊田",      "answers":[ "とよだ" ] },
	{"question": "虎ノ門",      "answers":[ "とらのもん" ] },
	{"question": "都立家政",      "answers":[ "とりつかせい" ] },
	{"question": "都立大学",      "answers":[ "とりつだいがく" ] },
	{"question": "中井",      "answers":[ "なかい" ] },
	{"question": "中板橋",      "answers":[ "なかいたばし" ] },
	{"question": "仲御徒町",      "answers":[ "なかおかちまち" ] },
	{"question": "中神",      "answers":[ "なかがみ" ] },
	{"question": "中河原",      "answers":[ "なかがわら" ] },
	{"question": "中野",      "answers":[ "なかの" ] },
	{"question": "中野坂上",      "answers":[ "なかのさかうえ" ] },
	{"question": "中野新橋",      "answers":[ "なかのしんばし" ] },
	{"question": "中野富士見町",      "answers":[ "なかのふじみちょう" ] },
	{"question": "中延",      "answers":[ "なかのぶ" ] },
	{"question": "中村橋",      "answers":[ "なかむらばし" ] },
	{"question": "中目黒",      "answers":[ "なかめぐろ" ] },
	{"question": "永田町",      "answers":[ "ながたちょう" ] },
	{"question": "長沼",      "answers":[ "ながぬま" ] },
	{"question": "長原",      "answers":[ "ながはら" ] },
	{"question": "業平橋",      "answers":[ "なりひらばし" ] },
	{"question": "成増",      "answers":[ "なります" ] },
	{"question": "成瀬",      "answers":[ "なるせ" ] },
	{"question": "日暮里",      "answers":[ "にっぽり" ] },
	{"question": "西新井",      "answers":[ "にしあらい" ] },
	{"question": "西永福",      "answers":[ "にしえいふく" ] },
	{"question": "西大井",      "answers":[ "にしおおい" ] },
	{"question": "西大島",      "answers":[ "にしおおじま" ] },
	{"question": "西荻窪",      "answers":[ "にしおぎくぼ" ] },
	{"question": "西葛西",      "answers":[ "にしかさい" ] },
	{"question": "西ケ原",      "answers":[ "にしがはら" ] },
	{"question": "西ケ原四丁目",      "answers":[ "にしがはらよんちょうめ" ] },
	{"question": "西国立",      "answers":[ "にしくにたち" ] },
	{"question": "西国分寺",      "answers":[ "にしこくぶんじ" ] },
	{"question": "西小山",      "answers":[ "にしこやま" ] },
	{"question": "西新宿",      "answers":[ "にししんじゅく" ] },
	{"question": "西新宿五丁目",      "answers":[ "にししんじゅくごちょうめ" ] },
	{"question": "西巣鴨",      "answers":[ "にしすがも" ] },
	{"question": "西太子堂",      "answers":[ "にしたいしどう" ] },
	{"question": "西高島平",      "answers":[ "にしたかしまだいら" ] },
	{"question": "西立川",      "answers":[ "にしたちかわ" ] },
	{"question": "西台",      "answers":[ "にしだい" ] },
	{"question": "西調布",      "answers":[ "にしちょうふ" ] },
	{"question": "西日暮里",      "answers":[ "にしにっぽり" ] },
	{"question": "西八王子",      "answers":[ "にしはちおうじ" ] },
	{"question": "西馬込",      "answers":[ "にしまごめ" ] },
	{"question": "二重橋前",      "answers":[ "にじゅうばしまえ" ] },
	{"question": "日本橋",      "answers":[ "にほんばし" ] },
	{"question": "人形町",      "answers":[ "にんぎょうちょう" ] },
	{"question": "沼袋",      "answers":[ "ぬまぶくろ" ] },
	{"question": "沼部",      "answers":[ "ぬまべ" ] },
	{"question": "根津",      "answers":[ "ねづ" ] },
	{"question": "練馬",      "answers":[ "ねりま" ] },
	{"question": "練馬春日町",      "answers":[ "ねりまかすがちょう" ] },
	{"question": "練馬高野台",      "answers":[ "ねりまたかのだい" ] },
	{"question": "野方",      "answers":[ "のがた" ] },
	{"question": "乃木坂",      "answers":[ "のぎざか" ] },
	{"question": "八丁堀",      "answers":[ "はっちょうぼり" ] },
	{"question": "拝島",      "answers":[ "はいじま" ] },
	{"question": "萩山",      "answers":[ "はぎやま" ] },
	{"question": "白山",      "answers":[ "はくさん" ] },
	{"question": "箱根ケ崎",      "answers":[ "はこねがさき" ] },
	{"question": "狭間",      "answers":[ "はざま" ] },
	{"question": "蓮沼",      "answers":[ "はすぬま" ] },
	{"question": "蓮根",      "answers":[ "はすね" ] },
	{"question": "幡ケ谷",      "answers":[ "はたがや" ] },
	{"question": "旗の台",      "answers":[ "はたのだい" ] },
	{"question": "八王子",      "answers":[ "はちおうじ" ] },
	{"question": "八王子みなみ野",      "answers":[ "はちおうじみなみの" ] },
	{"question": "八幡山",      "answers":[ "はちまんやま" ] },
	{"question": "初台",      "answers":[ "はつだい" ] },
	{"question": "鳩ノ巣",      "answers":[ "はとのす" ] },
	{"question": "花小金井",      "answers":[ "はなこがねい" ] },
	{"question": "羽田空港",      "answers":[ "はねだくうこう" ] },
	{"question": "浜田山",      "answers":[ "はまだやま" ] },
	{"question": "浜町",      "answers":[ "はまちょう" ] },
	{"question": "浜松町",      "answers":[ "はままつちょう" ] },
	{"question": "羽村",      "answers":[ "はむら" ] },
	{"question": "原宿",      "answers":[ "はらじゅく" ] },
	{"question": "半蔵門",      "answers":[ "はんぞうもん" ] },
	{"question": "馬喰町",      "answers":[ "ばくろちょう" ] },
	{"question": "馬喰横山",      "answers":[ "ばくろよこやま" ] },
	{"question": "光が丘",      "answers":[ "ひかりがおか" ] },
	{"question": "氷川台",      "answers":[ "ひかわだい" ] },
	{"question": "東秋留",      "answers":[ "ひがしあきる" ] },
	{"question": "東あずま",      "answers":[ "ひがしあずま" ] },
	{"question": "東池袋",      "answers":[ "ひがしいけぶくろ" ] },
	{"question": "東池袋四丁目",      "answers":[ "ひがしいけぶくろよんちょうめ" ] },
	{"question": "東青梅",      "answers":[ "ひがしおうめ" ] },
	{"question": "東大島",      "answers":[ "ひがしおおじま" ] },
	{"question": "東尾久三丁目",      "answers":[ "ひがしおぐさんちょうめ" ] },
	{"question": "東北沢",      "answers":[ "ひがしきたざわ" ] },
	{"question": "東銀座",      "answers":[ "ひがしぎんざ" ] },
	{"question": "東久留米",      "answers":[ "ひがしくるめ" ] },
	{"question": "東高円寺",      "answers":[ "ひがしこうえんじ" ] },
	{"question": "東小金井",      "answers":[ "ひがしこがねい" ] },
	{"question": "東新宿",      "answers":[ "ひがししんじゅく" ] },
	{"question": "東十条",      "answers":[ "ひがしじゅうじょう" ] },
	{"question": "東中神",      "answers":[ "ひがしなかがみ" ] },
	{"question": "東中野",      "answers":[ "ひがしなかの" ] },
	{"question": "東長崎",      "answers":[ "ひがしながさき" ] },
	{"question": "東日本橋",      "answers":[ "ひがしにほんばし" ] },
	{"question": "東福生",      "answers":[ "ひがしふっさ" ] },
	{"question": "東伏見",      "answers":[ "ひがしふしみ" ] },
	{"question": "東府中",      "answers":[ "ひがしふちゅう" ] },
	{"question": "東松原",      "answers":[ "ひがしまつばら" ] },
	{"question": "東向島",      "answers":[ "ひがしむこうじま" ] },
	{"question": "東村山",      "answers":[ "ひがしむらやま" ] },
	{"question": "東大和市",      "answers":[ "ひがしやまとし" ] },
	{"question": "曳舟",      "answers":[ "ひきふね" ] },
	{"question": "一橋学園",      "answers":[ "ひとつばしがくえん" ] },
	{"question": "日向和田",      "answers":[ "ひなたわだ" ] },
	{"question": "日野",      "answers":[ "ひの" ] },
	{"question": "日の出",      "answers":[ "ひので" ] },
	{"question": "ひばりケ丘",      "answers":[ "ひばりがおか" ] },
	{"question": "日比谷",      "answers":[ "ひびや" ] },
	{"question": "平井",      "answers":[ "ひらい" ] },
	{"question": "平山城址公園",      "answers":[ "ひらやまじょうしこうえん" ] },
	{"question": "広尾",      "answers":[ "ひろお" ] },
	{"question": "福生",      "answers":[ "ふっさ" ] },
	{"question": "富士見ケ丘",      "answers":[ "ふじみがおか" ] },
	{"question": "富士見台",      "answers":[ "ふじみだい" ] },
	{"question": "二子玉川",      "answers":[ "ふたこたまがわ" ] },
	{"question": "二俣尾",      "answers":[ "ふたまたお" ] },
	{"question": "布田",      "answers":[ "ふだ" ] },
	{"question": "府中",      "answers":[ "ふちゅう" ] },
	{"question": "府中競馬正門前",      "answers":[ "ふちゅうけいばせいもんまえ" ] },
	{"question": "府中本町",      "answers":[ "ふちゅうほんまち" ] },
	{"question": "不動前",      "answers":[ "ふどうまえ" ] },
	{"question": "船堀",      "answers":[ "ふなぼり" ] },
	{"question": "船の科学館",      "answers":[ "ふねのかがくかん" ] },
	{"question": "分倍河原",      "answers":[ "ぶばいがわら" ] },
	{"question": "平和島",      "answers":[ "へいわじま" ] },
	{"question": "平和台",      "answers":[ "へいわだい" ] },
	{"question": "方南町",      "answers":[ "ほうなんちょう" ] },
	{"question": "保谷",      "answers":[ "ほうや" ] },
	{"question": "程久保",      "answers":[ "ほどくぼ" ] },
	{"question": "堀切",      "answers":[ "ほりきり" ] },
	{"question": "堀切菖蒲園",      "answers":[ "ほりきりしょうぶえん" ] },
	{"question": "本駒込",      "answers":[ "ほんこまごめ" ] },
	{"question": "本郷三丁目",      "answers":[ "ほんごうさんちょうめ" ] },
	{"question": "本所吾妻橋",      "answers":[ "ほんじょあづまばし" ] },
	{"question": "馬込",      "answers":[ "まごめ" ] },
	{"question": "町田",      "answers":[ "まちだ" ] },
	{"question": "町屋",      "answers":[ "まちや" ] },
	{"question": "町屋駅前",      "answers":[ "まちやえきまえ" ] },
	{"question": "町屋二丁目",      "answers":[ "まちやにちょうめ" ] },
	{"question": "松が谷",      "answers":[ "まつがや" ] },
	{"question": "松原",      "answers":[ "まつばら" ] },
	{"question": "万願寺",      "answers":[ "まんがんじ" ] },
	{"question": "茗荷谷",      "answers":[ "みょうがだに" ] },
	{"question": "三河島",      "answers":[ "みかわしま" ] },
	{"question": "瑞江",      "answers":[ "みずえ" ] },
	{"question": "三田",      "answers":[ "みた" ] },
	{"question": "三鷹",      "answers":[ "みたか" ] },
	{"question": "三鷹台",      "answers":[ "みたかだい" ] },
	{"question": "御嶽",      "answers":[ "みたけ" ] },
	{"question": "三越前",      "answers":[ "みつこしまえ" ] },
	{"question": "緑が丘",      "answers":[ "みどりがおか" ] },
	{"question": "南阿佐ケ谷",      "answers":[ "みなみあさがや" ] },
	{"question": "南大沢",      "answers":[ "みなみおおさわ" ] },
	{"question": "南新宿",      "answers":[ "みなみしんじゅく" ] },
	{"question": "南砂町",      "answers":[ "みなみすなまち" ] },
	{"question": "南千住",      "answers":[ "みなみせんじゅ" ] },
	{"question": "南多摩",      "answers":[ "みなみたま" ] },
	{"question": "南平",      "answers":[ "みなみだいら" ] },
	{"question": "南町田",      "answers":[ "みなみまちだ" ] },
	{"question": "三ノ輪",      "answers":[ "みのわ" ] },
	{"question": "三ノ輪橋",      "answers":[ "みのわばし" ] },
	{"question": "宮の坂",      "answers":[ "みやのさか" ] },
	{"question": "宮ノ平",      "answers":[ "みやのひら" ] },
	{"question": "宮ノ前",      "answers":[ "みやのまえ" ] },
	{"question": "向原",      "answers":[ "むこうはら" ] },
	{"question": "武蔵五日市",      "answers":[ "むさしいつかいち" ] },
	{"question": "武蔵小金井",      "answers":[ "むさしこがねい" ] },
	{"question": "武蔵小山",      "answers":[ "むさしこやま" ] },
	{"question": "武蔵境",      "answers":[ "むさしさかい" ] },
	{"question": "武蔵砂川",      "answers":[ "むさしすながわ" ] },
	{"question": "武蔵関",      "answers":[ "むさしせき" ] },
	{"question": "武蔵新田",      "answers":[ "むさしにった" ] },
	{"question": "武蔵野台",      "answers":[ "むさしのだい" ] },
	{"question": "武蔵引田",      "answers":[ "むさしひきだ" ] },
	{"question": "武蔵増戸",      "answers":[ "むさしますこ" ] },
	{"question": "武蔵大和",      "answers":[ "むさしやまと" ] },
	{"question": "明治神宮前",      "answers":[ "めいじじんぐうまえ" ] },
	{"question": "明大前",      "answers":[ "めいだいまえ" ] },
	{"question": "目黒",      "answers":[ "めぐろ" ] },
	{"question": "目白",      "answers":[ "めじろ" ] },
	{"question": "めじろ台",      "answers":[ "めじろだい" ] },
	{"question": "百草園",      "answers":[ "もぐさえん" ] },
	{"question": "本蓮沼",      "answers":[ "もとはすぬま" ] },
	{"question": "森下",      "answers":[ "もりした" ] },
	{"question": "門前仲町",      "answers":[ "もんぜんなかちょう" ] },
	{"question": "矢川",      "answers":[ "やがわ" ] },
	{"question": "矢口渡",      "answers":[ "やぐちのわたし" ] },
	{"question": "八坂",      "answers":[ "やさか" ] },
	{"question": "矢野口",      "answers":[ "やのくち" ] },
	{"question": "八広",      "answers":[ "やひろ" ] },
	{"question": "谷保",      "answers":[ "やほ" ] },
	{"question": "山下",      "answers":[ "やました" ] },
	{"question": "山田",      "answers":[ "やまだ" ] },
	{"question": "祐天寺",      "answers":[ "ゆうてんじ" ] },
	{"question": "有楽町",      "answers":[ "ゆうらくちょう" ] },
	{"question": "雪が谷大塚",      "answers":[ "ゆきがやおおつか" ] },
	{"question": "湯島",      "answers":[ "ゆしま" ] },
	{"question": "用賀",      "answers":[ "ようが" ] },
	{"question": "四ツ木",      "answers":[ "よつぎ" ] },
	{"question": "四ツ谷",      "answers":[ "よつや" ] },
	{"question": "四谷三丁目",      "answers":[ "よつやさんちょうめ" ] },
	{"question": "代々木",      "answers":[ "よよぎ" ] },
	{"question": "代々木上原",      "answers":[ "よよぎうえはら" ] },
	{"question": "代々木公園",      "answers":[ "よよぎこうえん" ] },
	{"question": "代々木八幡",      "answers":[ "よよぎはちまん" ] },
	{"question": "流通センター",      "answers":[ "りゅうつうせんたー" ] },
	{"question": "両国",      "answers":[ "りょうごく" ] },
	{"question": "六本木",      "answers":[ "ろっぽんぎ" ] },
	{"question": "六本木一丁目",      "answers":[ "ろっぽんぎいっちょうめ" ] },
	{"question": "芦花公園",      "answers":[ "ろかこうえん" ] },
	{"question": "六郷土手",      "answers":[ "ろくごうどて" ] },
	{"question": "若林",      "answers":[ "わかばやし" ] },
	{"question": "若松河田",      "answers":[ "わかまつかわだ" ] },
	{"question": "早稲田",      "answers":[ "わせだ" ] }
]
}
